橙汁真係好好飲

笑4我啦爸爸

啊女乖

真係幾好飲喎

@浮狗

橙橙汁好飲

岳父大人

畀帽畀浮浮戴

藍藍係橙橙個fd
顏色家族

你唔配做我女婿

唔好搞我啲朋友啦

望清楚啲

why

我要橙橙咋

邊個會留意到

冚家橙

唔理 你係藍藍

藍藍係第二個

叫佢出黎見我

你 不了

走啦咁

@橙橙